<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rows>
	<row>
		<title>기본 게임 방식</title>
		<content>홈런리그는, 투수가 던지는 공을 쳐 홈런을 날리는 홈런 더비 게임입니다.\게임 방식은 투수가 던지는 공의 궤적을 잘 본 뒤  배트 모양의 인디케이터를 조작하여 공이 타자의 바로 앞까지 왔을 때 치는 방식으로 진행 됩니다.\정확하게 타격을 할 수록 더 멀리 공이 날아가게 되며  이에 따른 비거리를 점수로 얻게 됩니다.\게임의 모드에 따라서 연속해서 홈런을 날리게 되면 콤보 점수를 얻는 경우도 있으니 최대한 정확하게  연속 적으로 멀리 날리는 것이 중요합니다.</content>
	</row>
	<row>
		<title>기본 조작</title>
		<content>홈런리그에서의 배트 조작은 중력센서를 이용한 조작과 터치 스틱을 이용한 직접 조작 방식이 있습니다.\중력센서를 이용한 조작은 옵션에서 조작방식-틸트를 선택한 뒤 스마트 폰을 기울이면 배트 인디케이터가 이동하게 되며  화면을 터치하면 배트를 휘두릅니다.\터치 스틱을 이용한 조작은 옵션에서 조작방식-스틱을 선택한 뒤 스마트 폰의 왼쪽에 손을 대면 스틱 조작 아이콘이 나타나며  이를 움직여 배트 인디케이터를 움직일 수 있습니다.\스틱을 조작하고 있을 때 스크린의 오른쪽을 터치하면 배트를 휘두르게 됩니다.</content>
	</row>
	<row>
		<title>점수 시스템</title>
		<content>홈런 리그의 점수 시스템은 기본적으로 타격시 기록한 비거리에 따라 결정 됩니다. 게임 모드에 따라서는 연속 홈런을 날릴 경우 보너스 비거리를 추가로 주는 경우가 있습니다. 또한 폴대나 천장  전광판을 맞추었을 경우 각각 추가 점수를 획득 할 수 있으니 기억하세요.</content>
	</row>
	<row>
		<title>능력치와 비거리</title>
		<content>각각의 장비에는 타격파워와 타격각도 두가지의 능력치가 존재합니다. 타격 파워가 높을 수록 기본 타격 파워가 상승하여 더 먼 거리까지 공을 날릴 수 있습니다. 타격 각도는 매 타격시마다 최고 비거리를 날아갈 수 있는 각도로 향해가게끔 각도를 보정해줍니다. 타격 파워가 높아도 타격시 각도가 높지 않으면 멀리 공을 날려보낼 수 없으며  타격 각도가 좋더라도 파워가 낮으면 역시 멀리 공을 날릴 수 없습니다.</content>
	</row>
	<row>
		<title>계급과 레벨</title>
		<content>홈런리그에서는 계급과 레벨 2가지의 상태수치를 제공합니다.</content>
	</row>
	<row>
		<title>계급</title>
		<content>계급은 대전 모드 결과 후 승리시 얻을 수 있는 스타을 통해 올릴 수 있습니다. 큰 차이로 이기게 되면 많은 스타를 얻을 수 있으며  기본적으로는 승리시마다 1개의 스타를 얻게 됩니다. 반면 지게 되면 1개의 스타를 잃게 됩니다. 소지하고 있는 스타를 5개까지 채우게 되면 계급이 올라가게 되지만  0개 미만으로 떨어지게 되면 계급이 떨어지게 됩니다. 계급 총 10가지로 구분되어 있으며  각 계급은 5개의 단계를 가지고 있습니다. 계급이 올라갈 때마다 더 많은 대전 보상 실버볼을 획득 할 수 있게 됩니다. 계급은 싱글 모드를 통해서 올릴 수 없으니 명심하세요.</content>
	</row>
	<row>
		<title>레벨</title>
		<content>레벨은 게임을 진행 할 수록 쌓이는 플레이 타임의 척도입니다. 경험치는 대전모드에서 승리하거나 패배하거나 항상 동일한 경험치를 제공하며  싱글 모드에서도 경험치를 획득하여 레벨을 올릴 수 있으나 경험치의 양이 적습니다. 레벨이 올라가면 스테미너 최대치가 올라가게 되고 일정 레벨에 도달하게 되면 선물을 획득 할 수 있습니다.</content>
	</row>
	<row>
		<title>싱글 모드</title>
		<content>홈런리그에서 제공하는 싱글 모드는 총 3가지로 연습모드  머신모드  기억력모드가 있습니다. 각 싱글 모드는 플레이 할 때 3의 스테미너를 소모합니다.연습 모드에서는 스테미너를 소모하지 않습니다.</content>
	</row>
	<row>
		<title>연습 모드</title>
		<content>연습 모드는 여러가지 구질에 대해서 타격 연습을 할 수 있는 모드입니다. 설정 화면에서 원하는 구질과 공의 개수를 선택한 뒤 게임을 진행할 수 있으며  연습이 종료되면 연습한 결과에 대한 평가가 출력됩니다.</content>
	</row>
	<row>
		<title>머신 모드</title>
		<content>머신 모드는 20개의 제한된 투구수 안에서 홈런을 정확하게 날리는 것이 목표인 게임 모드입니다. 게임을 진행하면 나타나는 오른쪽 게이지는 보너스 게이지로  홈런을 치거나 안타를 치게 되면 조금씩 상승하게 되며 높은 게이지 수치를 유지할 수록 매 홈런 타격때마다 더 많은 점수를 획득 할 수 있습니다. 게이지는 투구수가 소진 될 수록 점점 더 빨리 떨어지며  마찬가지로 공의 구질도 점점 어렵게 날아오게 됩니다.</content>
	</row>
	<row>
		<title>기억력 모드</title>
		<content>기억력 모드에서는 투수가 공을 던지기 전 공을 던질 패턴을 아이콘 형태로 미리 보여줍니다. 일정 시간이 지나면 미리보기가 사라지게 되며  투수가 공을 던질때 미리보기에 나타난 순서대로 공을 던지게 됩니다. 공이 날라오는 시기에 맞추어 화면 하단의 아이콘을 동일한 순서대로 맞추게 되면 정답처리가 되게 됩니다. 연속해서 정답을 맞출수록 더 많은 콤보 보너스가 쌓이게 됩니다.</content>
	</row>
	<row>
		<title>대전 모드</title>
		<content>홈런리그에서 제공하는 대전 모드는 총 2가지로 배틀 모드와 스프린트 모드가 있습니다. 각 대전 모드는 플레이시 5의 스테미너를 소모합니다.</content>
	</row>
	<row>
		<title>배틀 모드</title>
		<content>메인 화면의 배틀모드 퀵 매치 버튼을 선택하게 되면 즉각적으로 배틀 모드에 진입 할 수 있습니다. 배틀 모드에 진입하게 되면 임의의 대전 상대가 선정되며  대전을 시작하기 전 대전에 사용할 아이템을 선택하여 게임을 진행 할 수 있습니다.\배틀 모드에서는 홈런을 날린 비거리를 누적하여 목표 비거리에 먼저 도달하는 측이 승리하게 되며  상대방의 플레이를 우측 카메라를 통해 볼 수 있습니다. 연속해서 홈런을 날리게 되면 상대방에게 공격을 보내 플레이를 방해 할 수 있습니다.</content>
	</row>
	<row>
		<title>스프린트 모드</title>
		<content>메인 화면의 스프린트모드 퀵 매치 버튼을 선택하게 되면 즉각적으로 스프린트 모드에 진입 할 수 있습니다. 스프린트 모드에서는 계급에 따라 목표 비거리가 늘어나는 배틀 모드와 달리 500m의 고정적인 목표 비거리가 있으며  이에 먼저 도달하는 측이 승리하게 되는 모드입니다. 스프린트 모드에서는 아이템이 사용 불가능하며  그외 규칙은 배틀 모드와 동일하게 적용 됩니다. 스프린트 모드에서는 연승 보너스 보상이 주어지지 않지만  10연승을 하게 되면 큰 보상이 기다리고 있습니다. 연승을 거듭할 수록 점점 어려운 상대와 대결하게 되니 주의하세요!</content>
	</row>
	<row>
		<title>배틀 모드 - 승리와 결과</title>
		<content>배틀 모드의 승리는 목표한 비거리에 먼저 도달하는 측이 승리하게 됩니다. 비거리는 계급에 따라 점점 올라가게 되며 높은 계급에 다다를 수록 비거리가 더욱 늘어나게 됩니다. 승리할 경우 상대방의 도달 비거리 차이와 연승 수에 따라 실버볼 보상 량  계급 경험치를 추가로 얻게 됩니다. 패배하게 될 경우  적은 보상과 계급 경험치가 깎이게 됩니다.</content>
	</row>
	<row>
		<title>스프린트 모드 - 승리와 결과</title>
		<content>스프린트 모드의 승리는 목표한 비거리에 먼저 도달하는 측이 승리하게 됩니다. 배틀 모드의 결과 보상과 다른 점은 연승으로 인한 보너스 실버볼이 없는 대신 10연승시 많은 양의 누적 실버볼 상금을 받을 수 있다는 것이 차이점입니다. 일정 승수에 도달하게 되면 중간 보상을 받고 대전을 중단 할 수 있으며 일정 승수를 달성한 상태에서 대전에 실패할 경우에도 실패시 일정량의 보상을 획득 할 수 있습니다.</content>
	</row>
	<row>
		<title>배틀/스프린트 모드 - 공격</title>
		<content>홈런을 연속해서 2개 이상 날릴 때 마다 상대방에게 공격을 보낼 수 있습니다. 콤보 수가 늘어날 수록 상대방에게 날아가는 공격의 강도 단계가 점점 올라갑니다. 공격 강도의 단계는 총 4단계까지 적용이 되며  공격의 종류는 총 5가지로 임의의 한가지가 선정되어 적용됩니다. 투수에게 공격이 적용되어 공을 던질 때에는 특수연출이 적용되니 대비하시기 바랍니다. 스모크 공격은 투수가 공을 던지기 직전 안개가 생성되어 시야를 방해 합니다. 공격 강도가 증가 할 수록 안개가 더욱 짙어집니다. 헤비볼 공격은 해당 타격시 타격 파워가 절반으로 감소하게 됩니다. 헤비볼은 공격 강도에 영향을 받지 않습니다. 마구 공격은 투수가 일반 구질과 다른 특수 마구를 던지게 됩니다. 공격 강도가 증가 할 수록 마구의 난이도가 올라갑니다. 아웃 카운트 공격은 상대방의 누적 출루 보너스를 초기화 시켜 상대방이 공격을 보낼 타이밍을 뺏어버립니다. 아웃 카운트는 공격 강도에 영향을 받지 않습니다. 패스트 볼은 투구 속도가 증가하게 됩니다. 공격 강도가 증가 할 수록 구속이 더 빨라집니다.  지진은 투구시 화면을 진동하여 정확한 타격을 하지 못하게 방해합니다. 공격 강도가 증가 할 수록 화면의 떨림 정도가 심해집니다.</content>
	</row>
	<row>
		<title>배틀/스프린트 모드 - 출루 보너스</title>
		<content>배틀 모드에서는 안타를 칠 때마다 게이지 측면에 위치한 출루 마크가 하나씩 늘어나게 됩니다. 출루 마크가 누적된 상태에서 홈런을 치게 되면 연속 홈런이 아니어도 상대방에게 공격이 날아가게 되는 일종의 반격 시스템입니다. 안타를 많이 친 상태에서 홈런을 칠 수록 더 강한 공격이 나가게 됩니다. 누적된 출루 마크는 홈런을 치게 되면 즉각적으로 사라지게 되며  상대방에게 아웃 카운트 공격을 받아도 사라지게 됩니다. 하지만 연속 홈런만큼 더 강한 공격은 없다는 걸 잊지 마세요.</content>
	</row>
	<row>
		<title>배틀 모드 - 배틀 아이템</title>
		<content>배틀 아이템은 스프린트 모드에서는 사용할 수가 없습니다. 배틀 모드에 등장하는 아이템은 총 5가지이며  대전 대기중에 미리 구매하여 사용 할 수 있습니다.실드는 상대방이 홈런으로 보내는 공격을 일정 확률로 방어하는 아이템으로 방어할 수록 방어 확률이 점점 떨어지게 됩니다.공 추적은 공이 날라오는 궤적을 추적하여 보여줌으로써 공이 어디로 날라올지 쉽게 알수 있도록 해줍니다.공격 강화는 승리까지의 비거리가 1000m 남았을 때  상대방에게 연속 홈런으로 보내는 공격의 강도를 항상 최고 수준으로 보내게 됩니다.확장 아이템은 500m가 남았을때 추가 점수를 주는 폴대와 전광판의 크기를 크게 확장시켜 추가 점수를 내기 용이하게 만들어 줍니다.자동 타격은 공이 날라 올 때 자동으로 배트를 휘두르게 합니다. 단! 배트를 휘두르는 것은 자동이지만 배트 위치를 조작하는 것은 수동임을 명심하세요. 자동 타격시 최적의 배트 타격지점을 보여주는 부가적인 효과를 제공합니다.</content>
	</row>
	<row>
		<title>스타디움</title>
		<content>대전 모드들의 진행시 현재 사용중인 스타디움에 따라 매 대전후 추가 실버볼 보상을 획득 할 수 있습니다. 뿐만 아니라 스타디움마다 추가 점수를 획득 할 수 있는 사물의 위치가 각기 다르게 제공됩니다.</content>
	</row>
	<row>
		<title>랭킹</title>
		<content>메인 메뉴에서 배틀 메뉴를 선택하시면 랭킹을 확인 할 수 있습니다. 랭킹정보에서는 각 모드별 세계 랭킹과 자신이 등록한 친구들 사이의 모드별 랭킹  국가간 전체 랭킹을 확인 할 수 있습니다.</content>
	</row>
	<row>
		<title>친구</title>
		<content>메인 화면 좌측 하단의 아이콘을 선택하면 친구를 등록하거나 방문 할 수 있습니다.친구를 등록하면 배틀 모드와 스프린트 모드의 결과 화면에서 매번 친구과의 랭킹을 확인 할 수 있으며  친구를 많이 등록 할 수록 더 많은 라커룸 실버볼 보너스를 획득 할 수 있습니다.\친구 목록의 관리는 검색 페이지 및 방문시 가능합니다.</content>
	</row>
	<row>
		<title>스테미너</title>
		<content>스테미너는 한번 플레이시 게임 가능 횟수를 알려줍니다. 2분마다 1씩 회복이 되며  레벨이 2씩 오를 때마다 최대 스테미너 수치가 1씩 증가하게 됩니다. 싱글 모드 플레이시 스테미너는 3씩 소요되며 대전 모드 플레이시에는 5의 스테미너가 소모됩니다. 레벨업을 하게 되면 스테미너가 최대치로 회복하게 되니 기억하세요! 스테미너가 부족할 경우 골드볼을 사용하여 빠르게 충전을 할 수 있습니다.</content>
	</row>
	<row>
		<title>실버볼과 골드볼</title>
		<content>실버볼은 게임상 화폐 단위로써 게임을 플레이 하면 획득 할 수 있습니다. 골드볼은 게임 플레이로 획득 할 수 없으며 결제후에 사용 할 수 있습니다.</content>
	</row>
	<row>
		<title>장비</title>
		<content>홈런리그의 장비는 총 8가지가 제공됩니다. 머리  상의  하의  얼굴  날개  꼬리  배트  펫으로 구분되며 각각 부여되는 능력치가 별도로 존재합니다. 종류에 따라 추가로 능력치를 향상시킬 수 있는 장비가 별도로 존재하며  그렇지 않고 고정적인 능력치를 제공하는 장비도 존재합니다.\머리와 상의  하의 및 배트는 기간제한이 있으며 1회 구매시 7일간 사용이 가능합니다.</content>
	</row>
	<row>
		<title>강화</title>
		<content>배트와 머리  상의  하의 장비들은 강화를 통해 무한하게 기본 성능을 강화 할 수 있습니다. 더 높은 단계로 강화 할 수록 많은 추가 능력치가 붙게 됩니다. 20단계 강화까지 성공하게 되면 아이템이 영구 귀속으로 변경됩니다.</content>
	</row>
	<row>
		<title>교배</title>
		<content>펫들은 교배를 통해 능력치를 별도로 강화 할 수 있습니다. 교배를 하기 위해서는 펫이 먼저 있어야 가능하며  검색된 유저들의 펫을 대상으로 현재 펫을 교배 할 수 있습니다. 교배에 성공하면 펫의 강화 레벨이 올라가고  교배에 실패하게 되더라도 실버볼을 보상받을 수 있습니다.\교배를 진행하는 것 뿐만이 아니라 펫을 등록해두면 다른 유저가 자신의 펫과 교배 시도를 할 경우 성공/실패 여부에 관계 없이 실버볼을 보상받을 수 있습니다.</content>
	</row>
	<row>
		<title>라커룸 보너스</title>
		<content>라커룸에 위치한 캡슐 머신을 통해 1일 1회 보너스를 획득 할 수 있습니다. 이 외에도 일정 시간마다 라커룸에 생성되는 실버볼을 획득할 수 있습니다. 더 많은 라커룸 실버볼을 위해서는 친구를 추가하세요.</content>
	</row>
	<row>
		<title>개인정보의 수정</title>
		<content>라커룸에서 프로필에 진입하게 되면 프로필의 기본적인 정보 확인 외에도 아바타 및 국가 변경  계정의 삭제를 진행 할 수 있습니다.</content>
	</row>
</rows>
